【保護自己】擔心出事？咁仲唔快d⋯⋯

我無嘢要講！

我冇野講

第五個有冇詳細步驟

唔好意思係第四個

夜媽媽撳咗五下 大大聲SOS嚇到醒哂
btw 我無野講

推

推

========
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好兇我 我投訴你

我冇嘢講
我要見律師
我有權唔解鎖
我唔會簽任何嘢
我唔會信任何警察

An機 應急關掉 指紋鎖

大家都無野講！唔知道！

登出連登 删app

推

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

okok 無野補充！

我無野講！

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我唔記得
我要見律師
我唔會簽任何文件

我朋友7月6日(星期六)會搞多次自由討論
下午3點至6點半 愛丁堡廣場搞
（食飯後直落悼念Zhita Wu朋友）
請幫我推post＋黎比意見
曾經去過愛丁堡廣場嘅同我入黎，星期六有野做